{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_015836",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023090784841/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "[UNI8] 투톤 가먼트다잉 립 조직 니트 - 애쉬"
    },
    "text": "ブランド8 secondsではサムスン物産ファッション部門で製造した製品であるFW23 / 353951MQ24ダイイング技法でほのかな色を表現したプルオーバーを披露します。 この製品はUNI8ラインの製品でジェンダーレス感性を提案します。 ツートンのリップ組織が独特なムードを演出し、ゆったりとしたシルエットでリラックスしたスタイリングを可能にします。 素材は表地は綿100%です。 洗濯方法は必ずドライクリーニングをお勧めし、摩擦により毛羽立つことがあるので注意が必要です。 外部摩擦によるほつれ現象が発生することがあるので、カバンの着用などで不必要な摩擦を避けなければなりません。 ファスナー、ボタン、スナップなどはロックした後、裏返して洗濯する必要があります。 付属品である毛が着脱可能な場合は、取り外して洗濯する必要があり、金属による皮膚アレルギーが発生する可能性があるので注意が必要です。 また、暖房器具など熱気の近くに置いてはならず、水洗い時には多少収縮することがあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますので着用や保管の際はご注意ください。白系の製品に色移りする恐れがありますので着用の際もご注意ください。 敏感な肌と接触する場合、肌がひりひりしたり赤くなったりすることがあるので、外出時に注意してください。 長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品の素材は何ですか？",
            "answer": "表地は綿100%です。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "必ずドライクリーニングをお勧めし、摩擦により毛羽立つことがあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "外部摩擦によるほつれ現象を防ぐためにはどうすればいいですか？",
            "answer": "カバンの着用などで不必要な摩擦を避けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ファスナー、ボタン、スナップなどは洗濯時にどうすればいいですか？",
            "answer": "ロックした後、裏返して洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "付属品である毛が着脱可能な場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "取り外して洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "この製品は暖房器具の近くに置いても大丈夫ですか？",
            "answer": "暖房器具など熱気の近くに置いてはならず、水洗い時には多少収縮することがあります。"
        },
        {
            "question": "この製品は日差しや照明によって変色する可能性がありますか？",
            "answer": "強い日差しや照明によって変色することがありますので着用や保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "着用の際に色移りすることはありますか？",
            "answer": "白系の製品に色移りする恐れがありますので着用の際もご注意ください。"
        },
        {
            "question": "敏感な肌と接触する場合に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "肌がひりひりしたり赤くなったりすることがあるので、外出時に注意してください。"
        },
        {
            "question": "この製品を長期間保管する場合に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 456,
        "QA": 409
    }
}